[清算開始] 亡國興向老廉舉報曾俊華

呼籲成員選委投票支持林鄭月娥做特首的工聯會，前立法會議員王國興早上到廉政公署舉報，指控候選人之一的曾俊華早前借舉辦「薯片私房菜」飯局，款待選委之一田北俊、杜琪峰等人，認為曾俊華涉及賄選，要求廉署徹底調查和執法。

王國興又指，從曾俊華上載的飯局影片清楚見到內容和目的都是涉及今次特首選舉，認為曾俊華涉嫌違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》第12條規定，向他人提供食物、飲料或娛樂進行賄選，批評曾俊華知法犯法、以身試法。

貪曾2.0

工聯會學人話賄選

咁快歸邊,炒車點算

跟還跟....

睇黎好想淋病俾返一官半職佢做

D 政治原教旨主義者唔係話曾俊華先係真命天子咩？

條友咁既quali做得咩

赤柱天子

會唔會好似貪曾咁架？

雙曾可以同倉了

印象中個飯局好似係杜琪峰搞，曾生係「應邀出席」

劉江華你覺得咩quali?咪又係有官做

蛇宴點計先

加埋許生
仲爭個SJ就可以立國

葉劉呢啲弱智都做過局長啦,仲有樹根唔知有無得撈返個呢

赤柱國

我都好似邊度睇過，唔肯定

無計，尋日比人踢爆有中聯辦既人做幹事，今日要搵啲轉移視線

咁樣都貪污 你成個黨都入哂去坐啦

膀胱華成名絕技皮笑肉不笑你估少野嫁
亡國興做官俾議員記者屌兩野，咪係度剪紙寫大字

狗咬狗